點解成班白衫企哂係村口，警狗都可以唔上前拉人？

警黑勾結 結到出哂面
兩邊黑大佬傾緊點解決？
企咗已經多過一個鐘
定真係有守則寫咗要咁樣應對？